中肺炎只怕影響生計 不怕影響身體

中完肺炎唔見得對身體有咩問題
d球員入波仲多左
相反 窮撚中左要隔離 冇得返工
但依家有5k補貼
跟本驚閪
準備第56789波